有無pubg mobile tg group可以入一齊玩？

巴打你留個tg?我有個連登食雞谷